[csl/smt入] 1 月完約想轉台

用緊csl兩張卡share 6gb
326/m, 想轉smt同出ipx,
有冇巴打有平plan,
唔想要啲垃圾moov